對於英格蘭黎講，俄佬既歷史任務已經完成

幫手踢走西班牙
磨到克羅地亞12碼 唔贏都chur撚死對家

笑到最後既都係英格蘭